{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "외모도"
    },
    "text": "保全管理地域に指定された田銀大琴海洋レジャー親水空間を造成するための自治体開発計画があった。だが、現在は施設物および利用現況がなく、住民居住もない状態だ。しかし過去には住民が居住し、今後住民が再び居住できる可能性がある。住民の居住目的は漁業であり、歴史的価値はないと知られている。また、周辺海域を含めた領海基点には無人島嶼や他法による管理現況もない。この地域は地形と地質的に原型に近い島で海抜高度は87.2mだ。島の大部分には珪岩で構成された層理が発達するが、この層理は下部の流紋岩質凝灰岩の上部に不整合で置かれている。主要陸上動物としては哺乳類1科1種が観察され、両生類や爬虫類は発見されなかった。主要海洋動物としては海洋無脊椎動物17種が出現し、海藻類は計42種を観察することができる。主要鳥類と昆虫はそれぞれ4科4種、10科12種が観察された。主要植物は計56分類群で28科50種5変種1品種で構成されている。この地域は多島海海上国立公園の外郭に位置しており、周囲の島や内陸の影響を受けず、海食と風化が発達する。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の名前は何ですか？",
            "answer": "この地域は田銀大琴海洋レジャー親水空間と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この地域の現在の状況はどうですか？",
            "answer": "現在、この地域には施設や利用者は存在せず、住民も居住していません。"
        },
        {
            "question": "この地域での住民の居住目的は何ですか？",
            "answer": "この地域では漁業が主な住民の居住目的です。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の海抜高度は何メートルですか？",
            "answer": "この地域の海抜高度は87.2メートルです。"
        },
        {
            "question": "この地域の地質はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の地質は主に珪岩で構成され、下部の流紋岩質凝灰岩の上に不整合で存在しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような陸上動物が生息していますか？",
            "answer": "この地域では哺乳類1科1種が観察されますが、両生類や爬虫類は見つかりませんでした。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような海洋動物が生息していますか？",
            "answer": "この地域では海洋無脊椎動物17種が出現し、海藻類は計42種観察できます。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような鳥類が生息していますか？",
            "answer": "この地域では主要鳥類として4科4種の鳥類が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような昆虫が生息していますか？",
            "answer": "この地域では主要昆虫として10科12種の昆虫が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような植物が生育していますか？",
            "answer": "この地域では計56分類群の主要植物があり、28科50種5変種1品種で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような地理的特徴を持っていますか？",
            "answer": "この地域は多島海海上国立公園の外郭に位置しており、周囲の島や内陸の影響を受けず、海食と風化が発達しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 474
    }
}